主子沒落,跟班蓬佩奧一身蟻 被調查11宗失職

紐約州民主黨眾議員、眾議院外交事務委員會（House Foreign Affairs Committee）主席恩格爾（Eliot Engel）稱，蓬佩奧拒絕接受調查人員的採訪，「我認為他是在試圖耗盡時間，避開調查人員，直到他離任。」蓬佩奧還拒絕接受就另一項重大調查進行的採訪，該調查涉及美國向沙特阿拉伯出售武器。

屈指一算，連同上述五宗調查個案，蓬佩奧被調查的事件，已起碼有11宗，看來秋後算帳即將來臨，主子侵侵失勢沒落，其跟班蓬佩奧也難安枕。

狗：你哋個肥奥要搵工

蓬佩奧前CIA Director

這項調查涉及蓬佩奧與夫人在海外和國內的公務旅行

星島

星島看圖唔識字

老老實實
我睇大紀元都唔信香港d報紙
已經俾中共控制晒

星島在平行時空？

原文刊於《巴士的報》

同支那報互含

清算

主子沒落？
再下屆輪到佢做主子啦

中文充斥住主奴思想